返工好撚悶 入黎乜都傾一餐等收工

返咩工？

老救 冇人游水啲時間好難過

唔上網搵下片睇？

有咩好介紹

無 我都9up下

Ching都反緊工？

梗係，悶到pk

反咩工呀

sales

同會所好熟 所以唔驚

聽人講做老救可以返工打邊爐

反sales都咁得閒挽手機

無客

屌 個單野係馬池啲同事挽野放上網
我反私池

正啦 等收工

你游水既人果邊一個都無？

岩岩有 有個人入左黎游

係呀 室外就爽 室外收皮了

雷暴劈撚死哂就啱啦

雷暴打入晒10公里 收左皮

師兄都係老救？

望你個池底好熟口面咁
咩區？

沙田內 唔係要相認掛

原來係會所
開左好耐

Lunch冇收檔咩？

有呀 1200-1300收檔

夜晚會再收多次？

會呀 收1700-1800

唔係呀師兄 冇湖字

好彩唔洗相認

文員

文員高人工啲？

高啲hea啲

咁正 有冇14k

16

高會所咁多

幾時先停雨…

好悶又好忙 仆街 幾時先走得

等我收工先停雨

有冇女望下？

師兄反咩呀 多野做啲時間好快過

我都想有 私池不嬲少女

啱呀…阿嬸就大把

濕9設計 追下post睇下講緊咩先

係呀 勁多呀嬸游
高汁女係極少

咁仔呢？

設計搵得多唔多

屌你 仔我好少留意
做gym多靚女

尖房不嬲係高汁地

全部有前有後 最衰唔入黎游水

返幾耐呀

因住比人投訴呀

15個鍾 反到想死

做公共泳池/泳灘會唔會無咁悶？

點會投訴呀

哇痴線個池開咁耐既

做公池/灘係好好多 成班師兄一齊操野 時間好快過
不過冬天就食屎

係呀 不過咁先賺到錢

咁點解唔做返公共呀？冬天就無工開？

反公共既冬天就要轉行 所以先反私池

真架？ 咁FT點算一年轉一次工？

LM

公共ft就唔驚冇工開
係pt每年反完夏季就要轉工

落撚完雨未

係囉日日都落雨

岩岩冇帶遮食到應一應

師兄反咩工會淋雨呀

燒野個兩日就唔落 燒完就落

最好落到我收工

你最想啦

緊係 師兄反咩工

Sales 放飯

乜咁早放飯既咩

無人行 屌個頹譚

譚仔先正呀 大白肉

雷暴都照pay?

緊係pay啦

一個反定有個伴

有幾個一齊反
有室內同室外 雷暴就關室外 之後輪流休息

口臭白肉

crazy

食完唔敢面對面同入講野
要側住個頭

最好就室內有人嘔同瀨屎
即刻休池

師兄轉行囉

無人游咪仲悶？

Ching識貨
咁就可以抖反幾個鍾扮吸池

除非好想食 如果唔係都可免則免

好悶 落雨唔想出去蛇王

同啲師兄吹下水 訓覺 挽手機

我每次食都一定要叫

內外都休
咁又一日

入廁所開大 hea反15分鐘先

係呀 坐係到挽手機等收工

挽你老....

挽
即刻唔想同你講野

食飯呀

好慘呀Ching

淋病左咪仲好

拎病假 抖反幾日先

講kpop未

本身想今個下晝射波
搞搞下都就放工

等你開始講

頂多陣就收工啦Ching

講笑
係到講會直線負皮